佩洛西任命中國女間諜桃色醜聞纏身參議員為彈劾主任

兩黨共sick

唔撚係掛

眾議員定參議員House speaker大權到點埋參議院做嘢

眾議院打錯

美利堅特別行政區

真係唔敢想像美國日後d人民點過

比成班淫棍執政既美國

d傻仔2014年比民主黨撚過一次仲唔夠，2021仲要繼續比民主黨當狗撚

fang fang

兩黨共dick

點解你個個post都提美國嘅

因為太多新料

大英帝國重新取代美國?

女間諜

我係中國人呀屌

雖然西女人 2019 有聲援香港，但喺美國做嘅事真係好肉酸

契媽由反共變奶共，算唔算係美國湯家驊

聲援啫，64都有添，聲援囉

成龍當年都民主歌聲獻中華添
當年會咁做唔代表人唔會變

契媽

美共

支那陰道滲透又贏

馬克思共產主義萬歲，世界人民大團結萬歲！

一直關注中